玻璃有隻蟲

好撚恐怖 咩蟲黎 有無人知

肚餓

天牛？

乜撚野玻璃有隻蟲
我仲以為係玻璃中間有

窗外就窗外啦

邊個講津x水炮係傻閪

我以為玻璃蟲

捉去煲湯

應該係天牛，可食用

咁撚大隻
火攻啦今次

But u are the first one

天牛